嗰啲黃色經濟圈金剛棒bingo玩一次半次就好笑，個個post個個都貼洗版咁屌你老母 靜啦

好撚煩 拉落少少又有人貼
玩一次半次笑完咪算囉 越嚟越長 越貼越多
屌你老母

貼撚夠未

條撚準備

成班傻閪淨係識得負評

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家